[3DS/SWITCH]MHXX討論區(102) 倒數唔知幾多日執

WIKI Link
[url]
[/url]KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:
[url]
[/url][url]
[/url]前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?
唔著鬼蛙你學乜撚野人打monhun?
其實就咁講用咩武問配裝好難俾意見
人有既護石你又未必有
同一種武器唔同款又要唔同技能
講你用緊邊把武問配咩技仲好
真係唔想煩就上位著斬龍,火龍,泡狐
如果上到g位就學下配裝
睇下有d咩裝出咩技岩自己用

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

今集點刷護石？

下載任務「急募‧炭鉱採掘求ム」，
1神島3重弩秒殺碎龍交副任走人（選單第二頁尾2）

流程（重弩手）
[url]
[/url]補充：
回家玉之後，可以先等控手射鬼人彈加攻（都有人唔射，控手話事啦）
注意頭先係弱點，唔係角
唔使食貓飯，快啲開波仲好

武器建議用ガオウ‧クオバルデ [url]
[/url]因為斬裂彈lv2 入brave mode 快

技能：
貫通彈強化、超會心必出
再用弱特、見切加會心率
弾導強化就俾未習慣距離嘅人用

未有裝點算好？
街場搵ブラキディオス有好多武器自由場刷住先

執未

執左

橙

諗住打下螳螂玉
打左2場,2場都有人掛機
一係自己做貓企埋一二邊,一係直情出都唔出係藍箱到掛機

距離MHW beta版仲有20日
距離真。屠龍驚正式發售仲有67日

掛釣啊

有冇場

有冇人可以幫手打桃毛獣

想幫貓貓unlock技

06 3179 4699 3829

04-9220-8263-2982
1111Z順

打贏下位都解lock嫁

仲玩mhxx 嘻

懷舊game

😳

超特呢

開咗

49-2762-0990-6290
1111Z順-3

-2

橙，冇人

2個人都開G2大主

挑自己機

-1

我發覺同巴打你好唔夾
岩岩想你踢之後我地一齊中雪

屠未

超特未

4勇太user淫魔

等多陣先

淨鬥R反ok?

差寶纏同荒鉤爪

今晩隻辣殺game維護
有人打啦掛

爭紅兜 大雪 隻眼 銀嶺

要條女訓咗先玩得

打陣魚先
齊腳叫我

奴

有無場 想玩

齊🙋🏽‍♂️

差好撚多 多到自己唔記得

你1個頂3個?

不難

YES

無人，咁我收收皮

人

我咪人

天眼食唔食閃?

記住要煙

人哋盲架

ANY Z?

57-0501-0072-0227

Z

1111

10分鍾搞掂

你地勁

me weak

個閃光彈閃到我睇唔到佢出招

same

一出場成舊石飛埋黎。。。

on9，無電死左一次

唔慣掌機mode，叉完電再打

好彩係咁6 6 中

唔齊人咁禾收皮

我troll到咁都贏

嚇撚死我

白疾風D技真係好撚難避[sosad[

險到嘔茄

以後打超特唔用大劍了屌

]sosad[

嚇撚死埋我

Me weak

岩岩第3條命一落去就比人打到根性嚇撚死我

Sor ，荒鉤爪未打過唔熟d招，等我自己開黎打下先又

有垃god點會輸

我岩岩貓車完出場就望住舊大石飛緊埋黎，唔夠半秒就再力盡

又唔洗sor 收工大家開開心心屠幾場龍
下次再打過

冇曬雷光蟲

等支給品囉

一係再嚟過

波巴有call支給?

camp果個

10-3036-7667-5525
Z順
-2

原來大家用到無哂陷阱

咁突然又有

BTW唔係我太懶一早唔拆既話就唔使咁ON9

我帶開2個陷阱出街,但係我一早放左一個我無拆搞到放唔到第2個
最後就返左去拆再返去裝

冇帶炸彈

變左泡泡我已經光速跑,有一下以為佢唔會打我
點知下一秒就沖左黎

有冇場x2

天眼會追住泡泡人打

Google 泡泡人

59 3822 6796 8888
z順

怕

Full?

閂咗

開左
1234

貓掟既回力標係技黎

邊個技？

回力鏢技

回力標定貫通標呀

波巴1個人單挑恐暴龍

巨大回力標

巨大回力貫通鏢

乜原來有兩款
係咪用貫通鏢好

why not 三款

比佢打就有

見到你一個人沖左去打恐暴龍,我果陣諗緊落唔落閘好

我就係想你地落閘

新玩貓唔識

用書學既技係咪fix左 另外自學只可以學2招？

我見波巴咁偉大又最好打即刻落閘

感覺上打超特控場整定麻棍/片仲好過用笛
笛騎完放唔到陷就好撚無用

有無場？

打緊街場

可以洗技
係

另外其實你google巴哈有好多詳細貓文

笛作用拎黎buff>控場

ok

beta得三日時間

請唔請假好呢

11-3516-4869-9760
Z 順 打多陣

唔好咁癲啦

波巴未瞓

諗住打多圈

感動

真係頂唔順
打完2場超特已經叫緊春唔好再打二名

禁打下老山輕鬆下

咁我寧願再開超特天眼出黎troll

貓技有分類曬ABC系列技
你想玩貓時,請寫好曬自己要咩種類貓,要咩技,技係咩分類,被動都係,然後慢慢洗出黎啦

唔記得消散劑

砌緊套麻棍裝
假設用3洞武+2洞護石+6耳 2S
我而家砌到高耳+特殊攻擊+1 +飛燕+騎乘+陷阱師
但如果我唔砌飛燕就上到特攻+2
必要性黎講,特攻2係唔係大過飛燕?

走高耳上特2飛燕斬1呢啲啦

岩岩好搵到個斬味+5,乘+4 3S既護石,睇下螳螂裝砌唔砌得齊先

放混裝器一眼睇哂啦

夠哂啦
個身12粒洞 裝飛燕[1]x4+罠師[1]x4 2粒特攻[2]=6

石裝特攻[2]+特攻[1]=8

武器裝匠[3]=4

咁快無哂人了

嘻 牙秋

氹緊條女去訓

ching 送咗iphone未

準備送其他！

嘿 個死毒男真係呢

佢話唔鍾意iOS😥

港女醉愛IOS

可能太細個

主機post都熱鬧過呢度
你班mhxx獵人就好好反省下啦

主機post推到100post先再講野

遲D mhw入面如果可以打字/語音,一定推小勁多post

ps4實用party玩架喎

想同少佐sex party

不安

要開咪

貓 又貓 再貓

想聽到少佐磁性既聲音

都係不了
小妹怕羞

最溫柔嗰把聲就係小妹

同我開咪

開黎見我

喂 起身喇 傻閪

巧

想聽一大班人一齊笑牙寵

加未

諗到都扯咗

PAD USER限定

鋼鍊合作

禾刀系

原來笑寵物雞
咁人人都得

永續pad

Beta會係set好哂裝同怪畀你打定係隻驚既開頭個段咁

好緊張就黎有ps4挽

等埋牙鐵

你幾時買

Standby

你唔係話唔等black friday咩

Thinking

有谷‼

又返嚟

朋友
好耐冇見
你講緊d乜
block左你

心底話

請好好珍惜仲推post既開谷撚

係街場搵到勁嘅控場同係老人院搵處女嘅難度唔不多

控咩先

蘿莉控

碎

姐係話呢度好多處女？

牙pan=老人院處女？

Yes 我控開1分內

不過認真講
學迷失話 控碎唔難 但係控得快要有好多因素 無論控定射手都係

1. 3DS

2. 女仔

2. Gaius

單機獵人
18隻超特一個人打好了

光復mhxx!

nooooo

其實點解xxx同yyy要嘈？

又執咗

最重要係狠心踢咗輸出低嘅人

最鐘意駁嘴

any z?

有無人係果個tg谷講下入面係點

劍心作者俾人拉撚左
衰cp

幫我叫牙垃小心d

每日都好多囡囡開場

38-2682-0878-1586
Z 順

-1 打住等

講返都想刷碎

DLLM要打強力麻痺袋

笑4 為左踢我 兩個一齊貓

咁正，一下死3件

有矛位

有呀，黎啦

識架

入唔到既

你慢咗

繼續打料升麻棍先

唔識喎

Set pw咪解決哂

屌

sor 頭先俾佢屈邊死

心諗做乜9

MHW開左公會會唔會比人話小圈子

任豚本部

隻冰牙龍仲易打

開公會禁藍名串撚入

1. 牙pan

如果我支棍係打擊棍,係麻棍黎
應該上咩蟲

廣域

2.牙娜

ANY超特Z?

2"39......

打打下手制冇電

小妹紅名

養蟲好複雜

但你串撚

巴哈有文 跟住養好易

又啱

Z
34 9052 4939 7562
5555

成日手殘禁錯制餵蟲搞到要重開

做咩??

我斷嗎

仆街斷線

Host斷了 休息陣先

召喚蜜瓜巴返黎

hkbn又突然好lag

有無場有位?

38-2682-0878-1586
come

lag到pk 下次再打

冇啦啦勁lag 識瞬移

手癢想打

我比大家簡,一陣想殺50隻飛甲蟲定打天眼超特

開咗機 有無人開場玩

成日捉唔到大雪主扔雪球時機早祿左搞到反唔到

上面超特場

扔閃光啦屌

差1個怪物濃汁同埋2個白色霜降就整到3個特攻珠了

無位

入黎 比位你
同少佐玩左幾個鐘🤤

🤤🤤🤤

嘿🤤

換笛打氣先今場

出咗msg架

難得咁大個頭,我同鎚佬都忍唔到唔出手

luna 玩未😆

ok 開機先

🤔

on jor

又真係開機架喎

我好少時間玩架咋
請珍惜小妹

比5分鐘我😅

開未

白老鼠時間,第一場操蟲棍

召喚牙pan

你不如去插多個茸好先

不能同意更多

下呃曬我地開機

玩麻棍連特1/2都唔出

到

我就係打緊料呀
差3個特攻珠就出到特攻2

00-2964-0293-9164
牙垃牙pan

00 3865 9725 2426
1111

仲以為你死咗
入你先

屌啊 諗住入

開多次 21 3331 5275 5074
1111

笑死

我開你又開 我閂你又閂

yes 搞到我入3次先入到房

笑咗

-1 求人入

開機先

笑死 未上brave就死撚咗

下

第一下明明追緊牙立 無啦啦衝返轉頭都有

操蟲棍幾好玩,雖然唔知做緊乜

yes

正常你有裝特攻
騎完 再不停打 佢未起身就已經麻
麻緊再loop 跳 然後完麻又會騎到

你可以見到頭先個分別

然後 我唔覺眼你有出蟲
吸完紅上麻又會快少少

我連基本操作都唔識,單純拎黎玩下
齊料會再研究

盾斧點combooo

冰個用螳螂太

吹牙

係唔係DELAY?

冇玩過

我砌左盾斧裝冇用過

太耐矛挽XD

你不嬲咁廢

我諗緊整唔整個斬斧武
本身套裝出到超會+見2,斬味+2,痛擊,業物
只要3洞既話都可以執執佢

屌你老母

岩岩我女朋友玩緊

我都係

你地單手玩咁勁嘅

終於過到😳

係唔係左手

我都未打

打完陪女朋友先

luna唔清二名?

做乜9變左做空戰雙刀

38-2682-0878-1586
-2 Z順

有無磨刀石

冇睇呢到

吾挽鳥

好

上制同R制都壞 好垃圾

矛人

我打多陣

咁我唔打了

-3

一黎就超特

-4 now

你唔執執個護石

十卜

pan 哥話打
ching就話咁我唔打
擺明嫌你廢😆😏

好唔比面

無場？

場呢

ching 貢遲

唔洗屌女咩

最靚呢粒 刷極都冇，想出多招技都冇

係時候搵返個隼刃

唔得呀，試過隼刃了

我無帶凍飲

眼瞓呀嘛

今晚無人玩proclub
打mh未

Sor無mon post

好波

單機刷白色霜降刷到喊出黎

係要屌下條泥膠龍先出架WO

暈咗以為死硬

諗起之前有條片又係打青電
隻青電放吸波 之後條友係到燒肉避哂所有技

嘿

人棄

屠龍post

有

打咗3個月終於紅冠

有冇巴打鍾意玩唔帶貓唔閃唔穴，隻秋條龍，cap低自己最快果個時間？

一齊分享下

原來mhxx post 樓主已經過30歲

呢個post唔係luna開
sor

原來出咗做嘢嚟就唔可以打機

on9先買switch xdddd

🤣🤣🤣

都係過左30歲
不用分得那麼細🤣🤣🤣

到時真係要分post 唔想個個post同索狗嘈

有冇人打混沌黑蝕
刷極都冇雙逆鱗

開

我做嘢之後打得仲多過讀書時

有冇巴打得閒幫打老山龍
49-8474-4065-3994

50分鐘前

Hi

8

推啊推

1h

Push‼️

無

藍字巴打又撚人

又1h

Push

24-9666-9513-5512
1111Z順

-2*

決定封印呢套裝
感覺好似無高耳騎上龍好易出事
同埋棍真係唔多識用

Z順 38 4743 6728 7361

小弟想衝紅冠差4隻超
寶纏 隻眼 黑炎 朧隱
開場試下有人玩

轉依邊

過氣驚無人玩
橙

死左2次之後淆到仆街

天眼真係好難打

其實唔難

射足150飛 （好多浪射 ）

我輸出低梳

佢好撚厚血

有冇人得閒幫我打集3條霞龍

想打

05 0509 3180 1089

扔咗10粒閃先中

我係你情願丟咗支笛都唔封棍

我私下會練下佢架喇

大家今場輕鬆下

想同公園薰玩

想比我瘋狂比我雷 ?

想玩你

open la

有時真係唔明青電尾插地個判定

面向佢中招

背住佢又冇事

同場加映，唔知做咩仆跣咗一下搞到跳唔切死咗

努力追上中，現在村下位5星....

想同你玩雙笛

笛真係好撚正

之前同日本仔玩4笛,係隻怪個頭果個完全企唔到

想做condom

趕走哂啲二名撚 而家condom都無得你做

老老實實,我覺得打二名Z順好撚辛苦

唔覺有幾辛苦
z順超特都係咁

btw有冇場

如果講辛苦指數 1-10✰做標準

清下上位KEY任 ✰
清G位KEY任到解禁 ✰✰
砌下基本近遠戰混裝✰✰✰✰
清二名至紅冠✰✰✰✰✰✰✰✰
打大細金✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰
清哂所有任✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰

計漏左HR999
升HR999辛苦指數(最主要係悶)
✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰✰

Z順 有人接G3 G5 大連續就....
Btw有冇場 自己養ing黒炎想死

你開我join

齊哂！

btw 我覺得大細金最煩

貓任最垃圾

真

二名真係好鬼死辛苦, solo咗4隻超特之後真係無乜心機清落去 身邊又無乜人打, 出面Z順要人清啲上位二名任／初G二名又真係過意唔去

easy

啱啱屌完lv5 出黎先見到sor
63-3765-8768-8896
唔該

我都係坐車自己清 1~10
好辛苦

冇

帶返隻仆街猫先

我想講...
我拎左第二個穴

)

不過見你quit左
打過啦

食返個手配上手先

陷阱貓

有無人用我個穴

入咗

好TROLL 無用鏢

打Lv7都咁耐

1條友打係咁上下

有隻係貓
將就下

到我就pass 我唔開

thx 藍名pan god

放撚錯

笑

一定係

爭13個任就紅冠

打多鋪訓 邊個接

牙秋入黎開solo場 hoball

你啦

仲要超特天眼

死咗次

訓了頂唔順
你地慢慢玩

呢隻係難既

on9 跑跑下鬆咗手企咗係到

最後被我一槍打死

辣殺

眼訓

重有冇天眼
打埋收工

jaga

我要捱到3點9

ching 究竟有幾想打天眼

你開

個日過唔到條氣谷住谷住

咁我開

雖然已經過左

幫你帶咗料合貫一
唔夠用就回家玉

我過左架啦
但為左比你報仇

過咗就第隻啦

無哂超特
得返2隻g1

weak，我有隻岩穿

come

come

打住機等睇疤

咩冧巴

63-3765-8768-8896

下次帶眼啦好嘛

隻眼係咪唔識跛

等撚到蚊瞓

最後轉區瘸咗

捉呢d打完1次無下次啦

sor

一支強走搞惦

繼續？

冇pw原來

係咪大家都switch版，我連射弓好似輸出高左

我係switch

已加

我都係switch

有無場🤔

上面個冧巴，唔知咩密碼

可以少啲FF

開機

1111

密碼係個心呀

屌放wifi部手機無電
你地打住先
差一陣電

weak

打多場睇波

屌你地

立立打一場又收機

屌你一早講一場我就機都唔開啦

笑死小妹

MHW倒數

有迷巴專業倒數

快極咪又係86

1hr 17mins

嗨

連推都無力推了

假

想同寵G玩

想笑

想哭

倒數

聽聞連玩一個鐘二名超特
距離mhw既正式發售時間又接近左1/24日

真係唔知

咁我連打十幾個鐘二名咪可以早過你地十幾個鐘玩mhw囉

震驚一千億人類的真相

砌咗套裝想試

波耶波羅咪

咁有玩MHXX嘅咪好着數

砌咗套見3特會特2超會連擊玩麻片

anyz?

33 9174 0706 2429
z順

唔見咗。。。
除咗我冇人？

關左了 得我同你

咁夜d先

搵到間 3個999房

我想

然後過埋天眼。。。。但唔係我開

any z now???

人棄mhxx

開咗個whatsapp谷
暫時有禾同牙垃
有意pm留電話同HR

pmed

歡迎

HR999

有無清玩

沖埋涼想打最後2超

有冇人打

06 1461 4854 6626

z -3

-1 !!!!

打住d 輕鬆d既先 咪開g5住

岩岩路過TWITCH
上次條女仲用緊鋼龍重弩射貫2

打住等 -1

算吧啦

老屎忽又HEY0

雙刀鍊金？

睇唔透

堅持唔係人人做到㗎

多兩招技

你係咪想刷石

我唔想貓

下次幫我地放穴 放閃光

出咗粒散6 3s

同埋 你得依把雙刀

乜都拎晒 叻

都唔係真係打輸出架啦

仲有把螳螂

用螳螂好過啦
仲盡咗未

點解你整完把嘢唔升佢 兩把刀都係

屌 又無藥拎

有冇超

軍妓

邊洗食藥

Yes 平時都係等人食粉塵

想鳩玩

我次次都直接死
所以淨係用秘藥同古代秘藥

全套超特已準備好

咁dum本

sorry 我真係太垃圾
等我升下d裝先再玩

唔好咁講 執下技 升埋d裝都ok啦

輕鬆牙

超特場來了

到我第一隻就開鏖魔

辣殺黎

全輕弩

Z
18 5113 5940 2091
1112

俾你哋射窒

有無場,無我就繼續玩mario

鏡花未中過

Sor

差一隻超了

貓晒你d卷先

weak到

其實貓車又有乜好怕wor

留位coming

波叔carry唔carry到天眼超特

天眼我唔熟點打

其實點換稱號

manu第二頁第四個》第二個

天眼獵人牙秋

ギルドカード ->編集する

堆大型狩獵開狩按真係好煩

READY未

岩岩轉返做手提mode果陣右手邊無反應搞到要重開

My bad

打咗成13分鐘

捉唔到

無份了

音爆彈係隻嘢潛晒落地先丟得 定潛緊就丟得

螳螂玉我連打5場都唔出
Z順人地接任就出

啱啱出咗兩粒

打完場白兔獸比幾分鍾我執一執套裝[ssoad]

得 想問呢度Z順係咪唔受超特?

你覺得過到就得

下輪我開天眼超特
更新版麻棍拎出黎試試先

屌 逼害我
把光劍未斬低我就死左

有巴打未夠100HR, 本身我都想開超特天眼

佢頭先都lag到我冇咗根性

唔輪到我地打啦

棍真係好撚難用,唔通轉用麻片會舒服D?

jk 點樣唔上彈

無彈

J完X

好似係

超特都係裝兩個緊急迴避好d

J完合埋部機

得咗‼️

要爆咗翼先可以閃到佢仆街

屌 手殘禁左食藥

最撚嘔心二名

係 打左5次都過唔到

根性冇用

打黑炎食防大好過根性

屌 閃完落地即刻起身噴

貪心了

我都退步咗 玩得輕弩太多 唔識跳

召喚condom

我都想有大神幫禾過黑炎

g5+超特=安眠藥 打到個人慢半拍

如果唔考慮洞既問題(有加5會心強石護石_
有邊把大劍拔刀流好過螳螂大劍?

搵到間 9xx (x3) 房

其實你想問乜
第一
大劍攻擊力/期待值同拔唔拔刀流係冇關
第二
你係問緊螳螂裝+大劍 定 螳螂大劍?

街場又輸左 應該差少少 打左10min左右

想問一套最撚勁既大劍裝

其實我係想問
係我黑塊G+發動到超會心既同時,
會唔會有大劍比起螳螂大劍好用

原來只可以㵴少個硬直

唔知輕弩JK X跑避唔避到青電兩連拍，
頭先咁樣硬食咗兩次

基本上 你個問題表現你個概念有問題
螳螂係無屬
咁你覺得用無屬打 怕火嘅痛d 定用把有火屬嘅打痛d

有匠就好似有幾把劍都好過螳螂
但係黑塊G冇匠
螳螂應該係冇匠之下最頂尖果把

OK明白

WOW左
岩岩睇MHW既片
D人話無左風格系統
用慣左勇氣同埋武士道到時又要靠走位

唔得 所以咪成日屌J回完天彗插之後硬直食第二下

大劍用屬攻打怪痛過用高物攻打怪
第一次聽
學到野

我平A 吹牙

我不嬲出X屬性+2 屬性強化笛
不知幾勁

岩龍點解會無人打

藍名串到

差幾多個啊

你會唔會整岩龍裝 or 岩龍武?

你講開街場？

差3個

我其實係到解緊狩技關

咁打到G2 就等極都無人

target都set左岩龍

你開場啦，未訓著就幫幫你

剛剛自己入去射左4個字

唔該哂你

祖龍場先難搵
唔知可以點到搵到
都SET唔到淨係搵祖龍既

黑龍三隻一樣名 睇場名有無寫白OR之類

黑龍三隻

黑 紅黑 祖

同名

平時我搵場會起第個選擇到簡"怪物"去打
但黑 紅黑 祖應該要簡咩?
唔知佢地日文叫咩名

ミラボレアス
其實你google 祖龍日文就有

都係揀返ミラボレアス

之後睇quest名/房名

ミラルーツ 祖
ミラバルカン 紅
ミラボレアス 黑

我搵晒果到果10頁都無既

定可能我未夠100HR

90hr先有任 無記錯

我上網睇果個G4祖龍要HR100先打到
但有個祖龍下載任就HR13就解到
不過我而家先HR67 係咪因為咁而搵唔到

我記得就好似開到個任先可以search怪名

啱啱返到屋企有冇人入嚟陪我養黑炎
41-6827-0797-6663

原來係咁 咁我沖下HR先 感謝巴打深夜回答

100好快升到 打下二名打下連續任好快

配信果隻都要100？

我覺得刷護石更快

你隻獨眼打完未

未啦
今日無打過

喂你琴日唔係Hr54x咩

咁快藍名咗

你就藍名

琴晚打到3點幾

你房名唔好改黑炎啦
改z順好過

趕走曬d CONDOM

大佬可唔可以畀一支凍飲嚟嘆下先
山菜爺唔送

你接
打多場沖涼

想莊

房號上面

你接多個 i bath

仲諗住問你沖完繼唔繼續

thx

出左粒特6達7 3s 唔知點配好

真係垃圾冷飯驚都可以KEEP住學到新野，
大劍打屬會勁D

啲大劍咁高屬
緊係勁

大劍有無麻屬 想玩

嗨 好耐矛見

2hrs

20MIN

36s

依家解關真係好難

好多開完冇人入

打Z囉

打超特會3貓累人

練多啲囉，有啲怪起手好多大動作，再唔係帶閃光閃暈佢

鳩閃既我寧願你貓好過
Btw 練多啲好過啦 唔通攞正牌叫人幫你清任

有啲寫明Z順唔打超架嘛 怕死咪試下麻片控場，有盾，食藥又快，廢極都算控到下場呱

同意
有時係比人地個閃光彈閃中我多過閃中條龍

麻片係咪整依把

同問，整黃速龍定呢把好？

我想問點解wiki 螳螂輕弩寫速射有

Lv2通常弾,3,小
Lv2貫通弾,3,中
Lv2散弾,2,中
烈光弾,2,小
Lv2斬裂弾,2,大

但我用得

烈光弾,2,小
Lv2斬裂弾,2,大

有得用

黃

你有辦法令到支野可以用Lv2彈咪有得速射

發掘眠大劍

有無清得閒同我刷G位蛇文龍

自己眠儲三段

痴線

打G2雪獅子已經難打

仲要亂入埋金獅子

點打

亂入咪帶屎玉囉 無人要你打哂兩隻

仲有人推post

打左成個下午都過唔到

好老實講我一向都唔知有樣咁既野

有冇清開場

Both
黑貓片慢慢砌啦，啲料太麻煩
仲要睇番你有冇靚石，冇嘅話2s黃速龍片會比較適合

打開個配裝器
求其撳幾招再質特攻同見切落去。Done.

我要你幫我撳埋啊

又寸，D藍字人可唔可以收歛少少

認真答粒石冇用，掉得
諗一諗要出特攻又有見切既都冇咩裝用得著。

整咗套玩特攻加見切 無乜用

用特7砌麻片麻棍算啦

唔係串 我平時都係叫人幫我撳埋

有冇Z埸

砌咗套見3特會超會狀2連擊 100%特會

打左45分鐘先過到雪獅子

07 5248 3309 2572 Z 場

根本無靚護石
成個箱得粒3s匠6達人6見得下人

夠用啦

想要返粒基本石

自動防禦+10

今集無左呢招神技
搞到成日死😭

牙垃幫禾吹青令王加護

呢招野邊集開始冇左

無可能嘅石

G4大笨象又冇人打

會唔會你開場無set條件

點解咁講？

匠唔係最多出5 ja 咩

7 好似？

定係同痛擊個啲一樣最高係6

自防加勇氣mode 太bug

匠XX係7

岩岩砌左套高耳+陷阱師+騎乘+匠2+特攻2
仲有無咩技係一定要,拎黎做麻片/棍

匠好似唔會同達人共存到

先唔討論高耳有冇用 你仲有幾多珠位可以比你插

我粒石狀15 耳栓15 3s

麻片一般用唔着匠2

但如果你想騎快啲可以出埋飛燕

如果出左飛燕，就唔好食騎飯，轉食特攻飯

有狀2再食飯都係多1麻

講緊棍 片唔肯定

所以亦都可以索性唔出飛燕，專食騎飯

我用匠2原因係因為落地上麻果陣唔使彈刀彈得太離譜
本身支棍好似最盡得白斬,斬幾下就落藍所以我就落匠2
我唔肯定騎龍佢叫會唔會紅左條bar
(高耳係FOR我騎龍果陣佢叫果陣唔使禁R可以快手控佢同無咁易中伏)

我套裝無限窿

諗起之前唔記得同邊個一齊打G5金雷公

我用黑貓片做控，再加一個空戰笛唔知做乜鳩，另外兩個輸出

啲控場係無停過咁濟，但啲輸出就低到喊

高耳唔必要 只要計準佢嗌就停 嗌完再騎

Same

棍我鐘意高耳
任跳

用ハイアーザントップ5 出匠2可以一野頂盡紫斬

咁配都係正路嘅，我套麻棍係

狀2
匠2
騎名
飛燕
業物

半控半輸出咁

只要有3個人輸出夠既話,
我覺得只要控好隻龍就夠,所以全力控

實質上我用呢套裝都好少空檔畀到條龍周圍行

除非個場地無得放穴

街場打0猛恐暴龍真係好早中伏

ANY Z

U open?

2大劍+1雙刀+麻棍打0猛恐暴龍打左15分鍾~20分鍾
騎左4次先捉到

47-1974-4602-7342
Z順-3

我記得同你打 你都三四貓喎...

我唔開任
玩到9點半

班友貓得多過我

迷巴一齊玩笛?

重有冇位

我終於一嘗俾公園巴打飛既滋味

禾都試左 好爽

好多buff好幸福呀

我瘋狂比人擊飛

@公園巴

玩笛就係為左擊飛

我同你互x ok?

夜D再玩

ho

藍名又笑

我打！

1030莊 ok

諗住而家玩陣 夜啲打pro

重10?

35 3862 8597 2914
1111
打一陣

REX係邊位巴打

係小弟呀 垃圾又黎叨光

無人屌你 唔洗緊張
你想整咩裝

你拎埋我個round開任

新手冇咩idea有冇好介紹
我真垃圾成日死

勇氣大劍

你自己想玩咩武先

未玩過
3gs玩太刀呢集玩雙刀
等我搵機會練下先

依家主修雙刀 見好多人用重弩好屈
但自己試過好似唔太識控

重弩你有無護石先 同埋都幾食料
可以用住近戰先 有粒啱用護石先再整

想玩鎚

好 雙刀整咩裝好

玩完鬥技試過一次都想再玩下勇槌

無玩雙刀 等人答

我個round畀埋Rex開

空戰雙？麻騎陷

唔該哂巴打 打算打多場黑蝕整成套老山谷下防再算

空戰最屈？試過幾次唔識跳得準

會再練下

我沖個涼先可唔可以留個位掛陣，唔得既我退左房先有位再入

認真 唔閃仲好打啲

閃到想死啦

唔洗梳

梳 狂cut你

唔閃好中d?

唔閃佢啲招仲易避

閃完佢會狂360轉身加毒尾
我地兩個又手短

有無場?

點解你2個咁短？
檢討下啦

on9 第二次落錯穴

18-4512-2993-2594
1111z順

咁我依家合咩好先？閤螳螂？

長個碌留咗嚟屌你

螳螂要有護石先發揮功效

Sosad 我有好多粒但唔知咩岩用

護石數值＋4 ＝1招技
護石插粒3洞珠＝1招技

咁整rare x個啲好定rare 10個啲好

Sorry手殘

等佢飛先閃

臨尾先暈到
廢到

見到 都係不整了

搵唔到報酬金

我行一行開唔玩住 你地繼續 一陣入返

決定暫時離開mh post
行開去屌牙pan菊花

控咁多次都係暈到一次

儲力有金剛身就好好多

見到掂一掂都cut到儲氣

睇巴打咁玩
勇氣鎚好似唔錯咁

啱啱得我暈怪, 我用緊盾斧

訓係床用手提MODE玩MH真係好辛苦

諗唔到打咩 唯有打螳螂

mhxx就執 好不安

迷巴倒數呢

back

仲玩唔玩

1點

想訓

玩完mhw beta我諗仲不安

玩

玩一陣
01 4130 9467 7559
1111

入緊

我唔開任

多謝pan gor

快到

貢遲 不過我都打一陣only

試場空戰先

lunag唔開機都推

振唔到夫綱

煌黑個身有冰氣係閃唔到架 所以先叫你stop

點解配信嗰條同平時果條爭咁遠嘅
btw 4天鱗好爽

翼呢

懦夫

廢到

我屌熱飲變咗做鬼人藥

on9 次撚次都係咁

sor
再黎

執咗兩塊天鱗 無蝕

今晚打到李城開波

我錯

唔緊要啦
我真係想訓

捱義氣陪你瞓

下次再打

嬲嬲地想打返次超特青電

join

comeondude

倒數緊XB2

呢隻有2 play 同體感，好唔好玩

爆機之後個raid mode好撚正

raid mode新加咗啲咩

就快1001

同以前一樣

1001唔好開, 由佢執柒

岩岩突然想玩弓
用左個通常強化+6 3S既護石砌左
見2 通強 超會 弱點 特定射擊強化
玩蜘蛛弓
好似唔錯!?

34016191442996
Z房

唔好玩啲打飛人嘅武器就得

不如你玩熟一樣先啦

明白

你地講緊咩

巴打問 Z?

z順

頭先唔係1p 接咩，有咩問題
做咩有人話唔係z, 日本仔又走埋

z、順-1

有無位

sor 我錯

點解見你地間房得3條友但話滿入唔到